記者唔好去前線拍攝

琴晚見到立場姐姐比鄉黑打都咁吾好再有記者受傷呀CCTVB除外

全部航拍得唔得

推 唔要記者去前線
建議用遠程航拍